Fikset:
1. Bruker getenv("PATH") på en trygg måte
2. Forker korrekt, men med litt problemer på f.eks. "man cat &"
   Unngår zombie-prosesser, men ikke før neste kall på cmd_exec
3. Ingen minnelekkasjer
